澳門大賽車 冠軍車手做五大訴求手勢後 被DQ冠軍

DQ冠軍

好黑暗

好有心

大英國，一人贏三十個支那人

斷章取義...
睇完片佢做咩先講啦

做五大訴求手勢囉

Cable新聞嘅報導話佢係因為違規被罰加時，所以得番23，當然亦都無講D乜嘢手勢啦。

屌你王騎fake news

係頭位個支那車手揸得慢，想Dup侯夫但自炒衰左，老屈侯夫撞佢

有圖有真相

之後被DQ

中國人係咁

P圖P得咁差唔撚怪得比人捅死啦王騎

Huff 已經WIN咗10屆

一齊杯葛支那冬奧

又9up

王騎

有睇片都知有少少屈佢咁播
兩家車貼住入灣
風阻問題後車好易會拉近距離
咁前車加速唔夠就會俾後面隊架啦

英國手足

扑尻你個死盲毛先

留返比啲支那人玩啦
垃圾比賽，贏你哋係實力
講話唔關政見被DQ都冇人信

fake news
前因後果錯晒

Fake news

rap

侯夫自己講咗咩？要你條友代言？

拉啦
樓主係知名弱智人士，成日出fake news post去 discredit 我地cctoy

左上咪寫咗67

香港咁撚多車手架咩

其實呢 原本淨係得呢單既話
咁就真係可以當侯夫自己違規既
之但係隔離VLT王子又係咁
比人+左30秒 原本大好機會贏變輸
咁成件事咪好古怪囉

咪就係咁螞蟻上唔到市

利申：曲

VLT王子算好口德
費事同賽會反面
攪到自己係其他地方冇車楂

中國要贏係靠呢d你見其他運氣有幾何有中國人拎獎 唔計紫尿果d

毒果不愧為毒果，話中國係大贏家

Huff

撞前車有咩問題 咁都罰 唔掂得打乒乓波
明顯政治原因 快d國際戰線
叫所羅門幫拖 支持民主搞到被罰

睇咁多年都冇一次見到有咁多人受罰⋯⋯

謝賢.jpg

成班大陸佬係度
馬交賽會個班友識做啦

比後車投訴佢喺安全車下同後車太貼
咁都告得入真係大開眼界⋯⋯

王騎出名fakenews

賽會公布，東望洋大賽原本率先衝線的10號英國車手侯夫因違規，被罰加時 30秒。（陳宇東攝）

大賽車組委會公布，東望洋大賽原本率先衝線的10號車手侯夫因違規，被罰加時30秒，令侯夫的排名由原本第一跌至排第23；另外，原本獲得季軍的22號香港車手甄卓偉亦被賽會判罰違規，加時30秒，排名跌至第25。

咁第三果個又有乜問題?

型到

真係有依條例嗎???????

賽事焦點
歐陽若曦被判罰；葉弘歷將在澳門GT盃從桿位發車

由於選拔賽的得勝車手歐陽若曦在賽後被判罰加時，使葉弘歷得以在澳門GT盃正賽中從桿位位置發車。

在昨日舉行之事故頻發的選拔賽中，歐陽若曦以3秒優勢力壓全場對手首先衝線。

然而，裁判曾於比賽進行中對歐陽若曦的起步過程進行調查，令賽果增添多了一分不確定性。

當大家以為塵埃落定時，Audi Sport Asia Team X Works和TORO Racing車隊在賽後提出上訴，最終導致歐陽若曦被判罰。

根據裁判報告指出，這位Craft-Bamboo車手沒有與其他賽車保持至少一個車位的距離而被處罰。

這導致歐陽若曦被判罰加時30秒，相等於限速通過維修站一次。

此處罰令歐陽若曦將於今日舉行的澳門GT盃降至第11位起步，而葉弘歷（TORO Racing，駕駛梅賽德斯）將與陳維安（Audi Sport Asia Team TSRT）並列頭排起步。

澳門GT盃的12圈正賽將於本地時間12時45分展開。

###

2020年11月22日

澳門格蘭披治大賽車組織委員會

拆訴佢果個仲要係香港人黎

賽事焦點
東望洋大賽：侯夫被判罰；張志強奪冠具歷史性意義

由於首名衝線的侯夫（Rob Huff）於賽後被判罰，使張志強成為史上第一位勝出澳門東望洋大賽的中國車手。

週六選拔賽冠軍得主侯夫（駕駛MG 6 X POWER TCR）跟Shell Teamwork Lynk & Co Motorsport車手馬青驊展開頭位爭奪戰時與其賽車碰撞，導致後者退出比賽，並於被裁定引致一場可避免的碰撞事故發生。

馬青驊連續第二日在起步之初超越從桿位起步的侯夫，但之後在第二圈受到侯夫的猛烈進攻。正當他開始靠近內線駛出文華東方彎之際，身在外線的侯夫觸碰到其Lynk & Co 03 TCR戰車的左後方。馬青驊因而失控撞墻，衝擊力令賽車反彈並在至跑道上迴旋多圈。

事故首先引發安全車出動，大會之後更出示紅旗以清除馬青驊的賽車及修復TECPRO護欄。比賽恢復後，侯夫一直領先群雄，直至到第7圈時，由於在文華東方彎的另一件意外觸發了第二次紅旗，大會亦隨即宣布比賽將不會重新展開。原本被宣佈為比賽冠軍的侯夫，卻由於Shell Teamwork Lynk & Co Motorsport車隊在賽後就他與馬青驊在第2圈的事故提出上訴，而最終失去了其冠軍席位。

侯夫被判定導致碰撞事故發生，需接受駛車通過維修區的處罰，由於發出判決時賽事已結束，根據規定處罰改為加時30秒，令其最終排名降至第23位，與個人第10次澳門冠軍失之交臂。

憑藉不俗表現以第二名完賽的張志強順勢升上頭位，取得比賽冠軍。而原本第三名衝線的另一位MG XPOWER 車手甄卓偉因在黃旗出示的情況下超車而被罰時30秒，最終第二位由Shell Teamwork Lynk & Co Motorsport車隊的王日昇（駕駛Lynk & Co賽車）補上。

季軍得主則是Maximum Racing車隊的盧思豪，他在整個週末的比賽均在領先集團中，而澳門車手蘇沙則排名第四位。第五位的張臻東為MG XPOWER車隊中成績最佳的車手，緊隨其後的是MACPRO Racing車手積薩斯（駕駛本田Civic Type R FK8 TCR賽車）。而退出了週六選拔賽的MG XPOWER 車手艾明達的表現令人刮目相看，他從第22位起步最後躍升至第7位完賽。

# # #

2020年11月22日

澳門格蘭披治大賽車組織委員會

on9

多謝手足

有冇IG啊

p圖? 睇新聞佢係11手勢wor

收皮啦第一日睇賽車？

仲有支那車隊
最後贏咗冠軍
練習、排位圈速都慢歐陽接近一秒

咪李英健條垃圾

咁多屆黎講，今屆最垃圾
幫到支那出曬面

屌你老母P圖 仲要出fake news? 連仔唔做野 block 7條柒頭?

手joke

黃旗過車
但其實嗰位冇明顯黃旗標示

fake news.....各位自己睇蘋果內文

大陸人打機要開外掛，連賽真車都要開外掛，正一仆街外掛狗

呢個post都咁多5毛

侯夫做五大訴求手勢前冠軍
做完之後比中國裁判話佢又偷步又剩
依家取消咗佢成個排名
最新冠軍係中國選手馬青驊
另一個被罰嘅香港選手係甄卓偉

On9
Fake news

其實平時高水平嘅房車比賽
（可能今年澳門低水平）

呢啲碰撞真係好小事亦唔會罰
個個都係咁揸
2012 WTCC澳門站 Race 2有單類似意外都冇罰

歐陽慘d被人黑兩次
仲要被垃圾車手串

官方新聞稿
但呢啲小碰撞真係唔會罰

經歷今次侯夫以後唔嚟澳門了

王騎fake news！

唔怪得螞蟻上唔撚到

我都覺

其實唔關手勢事，見有位入你緊係拉你落馬 比中國車手勝

痴撚線

蓋清 呢個post竟然都好多5毛

支那仔又贏

Exactly
歐陽一樣情況

一堆五毛

呢D推撞 咩Race都會有
因為係輕輕bump一下 人地會甩尾
不過呢場比賽 大家心照啦

其實你有冇諗過冇佢
你個比賽可以唔駛玩?
得班支那人玩 跌晒grade呀

真定假 點解張張圖都係呢個 真嗰幅係點

真嘅 可以睇返片

5 1 11 5 5 都做齊

有冇片睇 咁佢本身係想點

佢諗緊10連定11連

睇完 我諗佢都估唔到點解俾人擺咗上枱求其係咁轉個手勢 但係佢1 5係咩意思

果時應該諗唔到11點整
是但轉左一隻手做1
其實好短時間

睇片佢係做11手勢，左右手同時打開手掌舉起晒10隻手指，之後右手好快變為只舉食指，再變返舉5隻手指輪流做咗幾次，再之後先變為左右手都舉食指，最好就係自己睇片喇

Push

就係嗰陣時睇緊直播 但係頒獎嗰陣時淨係見到兩個一 但喺連登就見到佢無啦啦俾人係咁講 就知佢應該俾人擺咗上枱

係有close up播佢個手勢出嚟咁囉

俾人小題大做
然後某啲一日車迷忽略咗本身個意外應唔應該罰Huff嘅問題

又係呢個黐線佬
佢東望洋咁勁
班支畜想撞都追唔到去撞啦

個重點應該放喺個輕微碰撞係咪應該罰佢 但無啦啦就去咗俾人擺上台嘅手勢所以俾人DQ

係
但以車論車 呢啲hi碰真係好小事

push

diu

香港大多數都係有錢佬玩下
職業車手十隻手指數得曬

第三果個都有同佢獨立影相
重有selfie
但排第二果個影完大會相就走左

有睇直播，前車真係太撚慢

係 你要真係冇咩碰撞真係冇咩可能 咁即係咩都要兼顧晒轉過彎都大機會有少少碰撞啦 不過我諗睇片嘅話個動作會放大所以冇撚咗個冠軍

最後得兩條友喺度噴野慶祝但點知冠軍最後不是我

論實力Huff過馬青驊係遲早嘅事
中國車手唔忿氣咪投訴囉
同GT盃一樣

死英國鬼佬想黎中國地方搵食？

佢哋隊友嚟
其中一個係香港車手甄卓偉
佢今個禮拜先第一次揸架車但都拎第三
但之後一齊俾人投訴

魔鬼隊

有片 求Pin

標題黨